一句講晒，組唔組民兵團？

我相信大家望到由721開始，警黑勾結情況就越趨嚴重。與其不斷鬧黑警，倒不如自組民間組織保障社區，同時更有效抗衡警力過大的情況，迫使政府成立獨立調查委員會。

有見及此，小弟認為有必要於民間組建民兵。民兵可能出現的場合包括作為一個國家的輔助或者是後備補充兵力，也可能是在內戰的場合出現在反對政府的武裝力量當中，或者是在和平時期民間自己組織的武裝力量。民兵多半有固定的工作或者是職業，只有在需要的時候才會組織起來執行戰鬥或者是相關的支援任務。

現今香港的治安已經崩壞，人心惶惶，連基本人身安全都不受保障。故此，小弟正式呼籲全港十八區自組民兵團。目標每區
穩定有20-30人，主要分三組：巡邏、武力、善後。為了防止有黑社會混入，各區民兵團皆應有獨特識別。

重申一次，民兵團的出發點係保障市民的人身安全，非針對黑警或大陸人。此舉務求令藍絲都明白因警隊腐敗無能，而令人民需要自發保衛家園。同時幫勇武更易被普羅大眾所按納，表明勇武唔淨止爭取民主，仲對市民有直接得益。

我要做民兵
民兵？不了

推

香港人要自救

P牌推唔到都要講一句
組！

你組，我跟

有無人有tg gp

藍絲:你地想起新字頭？

點拆

有咩問題？！

依家無分黃同藍，大家有眼睇黑社會無法無天，唔通我地仲要屈就？警察點做嘢大家有眼見，要安全就要靠自己

有黑社會傷人既區開始先, 荃灣, 北角, 元朗, 將軍澳等
每日夜晚10-11點, 每隊29人full gear出黎巡
如果D狗搞事, 街坊落去幫拖

要說服藍絲就要由錢出發，你同佢地講我都明社會好亂，鋪頭又開唔到，再無人出嚟維持秩序，就會攬抄

跟

啱！巴打心水清，要出師有名就要喺最有需要嘅地方落手

計我話直接打佢地一輪再英雄救美。

好大問題！！！
藍絲五毛可以向全世界屈我地係黑社會
外國可能會唔敢幫手

留名

鏡頭前就英雄救美，鏡頭後當然要打佢老尾，以眼還眼

中国同胞们好，我是一位香港青年。 眼看有不少内地同胞不明白我们的诉求及整件风波的前因后果，所以我来讲解一下。 歡迎在IG追踪 save_our_china 了解更多

油尖旺 有無人組隊 有就留

所以我地唔可以被標籤為三合會歐鬥，最最最緊要係save and run

東區，尤其係北角區，有無人join

會比人差你非法組織 (利申 我支持

我地唔需要一個正式組織，只需要一個tg gp, 定期有人補更，有人巡邏當散吓步就ok

最緊要係令市民明白警隊無能，迫使人民企出嚟

有無人識開安全嘅tg group?小弟未開過驚開錯

光復香港

推 但點執行有待商討

我唔打得, 但可唔可以參與...BTW, 有無得學保護自己?

同埋我建議民兵最好去上一上Self-defence嘅course，保人之前必先自保，無謂救人變被救

組 推到有為止

絕對有好多謝巴打咁有心，最基本依家開始操大隻

[輿論戰 crossover 光復香港] 成立香港民衛隊，對抗警黑勾結，重建本土意識

【防具到貨】應眾巴打要求入多兩種裝備

推呀

組

18區 民間保衛隊

大埔區！！

This way sir

每個區都要組織民團
宜家係打緊內戰
任何一方都唔係同我地講玩，開玩笑的
事事提高警覺

同意，雖然未到內戰級數，但action must be taken

已有tg group，大家可以入住先

整個channel
如果有人想搞放映會/守連儂牆 就contact admin 留底時間地點

Admin 喺channel 立即公佈
有時間有心既手足自發前往守護

點睇

叫人去整個商業登記
之後用1蚊既價錢請人
主要係負責保護各區連儂牆出入既人
實行一蚊雞保鑣

香港民間防衛隊正式成立

P牌仔推唔到
組

我覺得如果係巡邏可以唔洗上曬所有裝備（如果係避免刀手而唔係警察啲tg）
我建議要著👷🏻‍♀️👷🏻‍♀️👷🏻‍♀️（帶頭盔先lol）：
- blackbloc
- 帽/ 頭盔
- 面罩/口罩（費時咁容易比人認出）
- 手套
- 長遮
- 噴霧（不過唔知法律上用唔用得）
- 護掙護膝
- 急救用品（first-aider）

隨身袋住：
- 豬嘴
- 頭盔
- 眼罩
- 雨嬲

每個小隊3-5人不等，最好有齊：
- 大隻佬（坦）
- Medic （firstaider）
- 通訊 （save低記者同法援資料+報告現場情況）

大致Duties：
1. 當自己區有放映會時，約五分鐘前帶定gear到現場集合。
2. 當放映會開始後，上裝備，3-5人為一小隊（小隊最好有齊勇武、medic、通訊），分批巡邏附近場所，觀察並報告現場情況。
3. 如遇突發情況，視乎嚴重性，由現場手足判斷行動。

——
十八區group：

東區group：

我都係第一次搞民衛，有咩裝備需要/唔需要、有咩做得唔好記得出聲，我可以改🙏🏻